法官將案件轉移到附近的勞倫斯縣。據檢察官保羅·邦浦斯(Paul Bumpus)說，那裡的陪審團對“莫利縣把骯髒的衣服扔給他們”感到不滿，因此宣判25名嫌疑人中的23人無罪。 美國第二次世界大戰後的第一次種族暴動導致瑟古德·馬歇爾差點被私刑處死 
 然而，隨著年齡的增長，她的舌頭變得越來越鋒利，而我也變得越來越怨恨——既因為她對待我的方式，也因為我的丈夫無視她無禮的行為，要求我也這樣做。 禮儀小姐:在虐待她的岳母拜訪朱迪思·馬丁，尼古拉斯·馬丁，雅比娜·馬丁之前趕快離開 
 我不嫉妒別人得到他們的，但我嫉妒，很難不怨恨。 2019冠狀病毒病的最新詛咒是疫苗嫉妒 
 這些類型的不和——右翼對所謂覺醒的自由主義者的受害者表現出的憤怒——很好地迎合了支持共和黨的心懷怨恨的意識形態者。 福克斯新聞不尊重它的觀眾，Khelil Bouarrouj, 2021年1月20日，華盛頓刀鋒報 
 這段經歷讓她對附近那些似乎沒有認真對待病毒威脅的人感到怨恨。 《遠程學習留下的學生|》作者:Alec MacGillis | 2020年9月28日| 
 赫特弗萊伊斯與之相處的工匠中，沒有一個人對他們終日解讀的藝術家的願景心懷怨恨。 達米恩·赫斯特的蓋佩託大軍|蒂姆·蒂曼| 2014年12月2日|每日野獸 
 兩個月前，當她第一次告訴我這件事時，她似乎又恨又煩，像背誓約一樣揹著。 ababhaglage, 2014年5月4日，每日野獸 
 她的丈夫愛德華·卡蘇斯邦心懷怨恨，毫無愛心，還有理想主義卻窮困潦倒的威爾·拉迪斯勞。 本週熱讀:2014年1月27日|Thomas Flynn | 2014年1月27日|DAILY BEAST 
 即使是那些白人、基督徒、異性戀和土生土長的千禧一代，也不會那麼憎恨那些不是這樣的人。 新新左派的崛起|Peter Beinart | 2013年9月12日|DAILY BEAST 
 我從小和一個充滿怨恨的母親生活在一起，因為生孩子會讓我失去自由和事業。 為什麼我選擇不生孩子:讀者分享他們的故事|哈里·西格爾| 2013年2月27日|每日野獸 
 在伊麗莎白憤憤不平的目光面前，路易斯臉色蒼白，畢恭畢敬地站在那裡。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 在他憤怒的悶悶不樂中，他暗示了要退出宮廷的打算。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 總的來說，巴德並不十分反對這一點; 他對自己的岳母恨之入骨。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 他對撒切爾的語氣和舉止越來越不滿，急於擺脫她。 《印第安納州紀事報》梅雷迪思·尼克爾森 
 上星期一我碰巧得罪了百里茜，她還在生氣，似乎特別怨恨! 菲利普·維克斯·菲西安:舊自治領的種植園導師，1773-1774年。 |菲利普維氏費西安